佳佳你還好嗎

佳佳, 雖然疫情令你少咗人關注
但我地都好掛住你
你健在嗎？
係安全屋食好住好？
個屎忽有無日日清潔好？